每次經過中環站 我都放下電話...

我放下電話 沉思

因為我收唔到電話呀 屌你老母

收爆
但上唔到網

黑洞真係存在

渣ga

電話都打唔撚到 CSL